點解Sony出Apsc機咁慢

最新果部係A6600 仲要19年，呢兩年都冇新機，點解會咁嘅？！

因為19年部過期貨都秒殺富士部垃圾XT4囉 搞到Sony冇需要出新機打富士

Apsc無咩市場，佢都出左部a7c，等佢再cut廢d打rp

Fuji比文青用，佢地唔洗反應快～色靚就得

A6400已經夠勁，除咗塊底舊冇缺點
反而俾富士啲底仲好
我都一直想買，但係嫌貴左少少又冇咩二手
A6300真係差左嗰少少

偏綠偏藍靚條毛咩，O記色都好過佢。

相機周期好長，10年前機用到而家都無問題

睇你點睇快 富士用轉盤夠係快用黎影新聞唔差 所以都有一定人數用

已被放棄啦

真

好心富士生性少少啦
俾啲壓力罪大

轉盤對焦術？
其實依家測光曝光咁自動，除左影流水嗰啲，好少會郁轉盤設定

你講前後轉盤啊？

iso快門ev

反應快淨係講對焦咩